咪撚再係連登拎汽油彈出黎打飛機

用文明社會既招式對付邪惡軸心, 笑撚死人咩?

燒唔死人既招式就咪撚拎出黎打飛機啦屌
好似法國黃背心咁夠瘋狂掟汽油彈啦
又如何, 撼撚動到個政權咩?
連法國呢D紳士國家都撼撚動唔到
何況獨裁國家?

唔係炸彈級數既威力真係唔好出黎獻醜

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

警車比你掟中, 唔撚著火, 都唔撚會爆炸

掟汽油彈真係純粹FOR做SHOW

魔警有防火衣
冇防炸衣
你班傻撚想掟0傷害既鳩流小道具掟撚到幾時?

如果中國班退休軍人學左你地咁向現役解放軍掟呢D鳩流小道具真係含隊產都得啦

90幾日你想香港人點？
比少少時間升lv好嗎

咁點呀
樓豬你上囉
用火箭炮呀記得

真 人地扔緊汽油彈個陣唔知樓豬去左邊